{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 덕포 게스트하우스"
    },
    "text": "巨済の美しい海ビューときれいな夜空が迎えてくれる巨済ペンション徳浦ゲストハウスです！ ここは子供の頃、祖母の家の田舎の感性を感じることができる一軒家民宿として愛する家族や友達と一緒に幸せな思い出を残すことができるところです。 ここはチャラ·チャンが近く、美しい巨済の海の景色を一望できます。 宿泊施設の利用案内には共同で使用する空間であるだけに、利用規則を遵守する必要があります。 人数を超える場合、追加料金が発生し、午後10時以前に入室することをお勧めします。 また、ペット連れは禁止されており、私物の保管には個人の責任があります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定の場所を利用する必要があります。 調理は可能ですが、肉類や魚の使用は禁止されています。 未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は一切不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 また、靴は下駄箱に保管する必要があり、キャンプゾーンのテント利用時には追加料金が発生します。 テントのみを使用したい場合は、事前に連絡する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスで何が楽しめますか？",
            "answer": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは、美しい海ビューやきれいな夜空を楽しむことができます。また、家族や友達と一緒に幸せな思い出を作ることもできます。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでの人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは人数を超える場合、追加料金が発生します。最大収容人数を超えないようにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、巨済ペンション徳浦ゲストハウスではペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは客室内での喫煙は禁止されています。指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでの調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは調理は可能です。ただし、肉類や魚の使用は禁止されていますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスでは靴は下駄箱に保管する必要があります。清潔に保ち、他のお客様と共有スペースを快適に使ってください。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスのキャンプゾーンは利用できますか？",
            "answer": "はい、巨済ペンション徳浦ゲストハウスのキャンプゾーンを利用する場合は追加料金が発生します。事前にご予約いただくか、スタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "巨済ペンション徳浦ゲストハウスではテントのみの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、テントのみを利用したい場合は事前にご連絡ください。利用料金や詳細についてはスタッフがご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 636
    }
}